戰線係街頭，唔好俾奶共派將焦點拉番入垃圾會

今日財委會同内會重開，泛民雖然會「反抗」同政治表態，但經過咁多年，大家都知道係已有制度内既抗爭都不過係行禮如儀，作用不大。

遲下大會再開，相信一眾奶中共屎眼為樂既奶共派一定會無數不同其極咁去欺壓香港人。

相信好多人都會好嬲，但希望大家記住「垃圾會」已經唔係主要戰線。

一定唔可以比對家將焦點拉番入立法會。

只有街頭先可以將呢場戰爭繼續落去。

其實我覺得冇咩希望，已經輸撚左，香港人都唔撚夠團結

我覺得好有希望會贏

睇呢件事唔可以剩睇本地戰線

唔止謝sir，連er er er sir都……